黑警內部whatsapp錄音流出 想保護開實陣警員

推

問題係條友一定謀殺罪成

推下等fc

全部一齊承擔，不用分那麼細

QE

實彈
打錯字

咁邊個保護香港市民?

理得邊個做，teamwork就要全體承擔

條片好清楚啦

保護證人呀！

唔交人就直接告警務署長，包庇疑犯，公職人員行為失當， 妨礙司法公正

仲諗住捉走證人

on99
拉

Push

全部黑警都要負責！

屌你老母

咁撚鐘意包到咁實等人認唔到出呀, 咪全部警察一齊受囉屌你老母

去咗QE？唔係瑪嘉烈咩？

pish

QE 伊利沙伯醫院
嗰邊有trauma center

push

PMH冇心胸肺外科,最近係QE

還典都冇badage
賴落示威者到囉

去左PMH之後去QE

推QE呀

PMH都係 TRAUMA CENTER ,不過冇心胸肺外科

聽！！！！！！

今時今日仲相信香港三權分立?

問題係告都唔會告

反正做得狗就開得佢波, 唔使理佢邊位有咩威水史

推
謀殺嚟

長知識 Thanks 巴絲更正

拉

一齊仆街死啦屌

條片都睇到哂
仲拉走d證人都無用架

果D邊係警方錄音呀?

第一日睇新聞？

點啊依家...你係當我地無腦定當我地盲架?? 有曬片 唔同角度 由開始到結束 都影撚住你地呢班仆街既一舉一動啊 等清算啦成班仆街仔

屌你老母黑警

立即backup

無得走，唔可以咁就算，係 意圖謀殺 呀

多口問, 錄音次序分別係07/08/10/11
無09嗎?

無

用公民刑事起訴，但要錢，眾籌我捐

有哂片驚證人講野做咩

依加港共無符
唔代表未來無

dllm

連坐法。唔交人就指揮官自己食左佢

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

推推推推推推推推推推

要求警方交人 交出射市民心口 果位警察

捉個仆街出嚟，當眾斬首，報手足中槍既仇

李國能都唔公正......

lm

屌你老母 第4條聲帶
證人都即刻拉走左 又諗住滅聲

不用分那麼細 黑警沒一個是無辜的

李國能唔係紅到仆街咩

警隊每一個人都已經唔係香港人

啲狗自己都話成個警隊係一個團體
共同承擔
一個開槍殺人就等於全個警隊開槍殺人
洗乜撚我哋自己搵開槍狗出嚟私了
咪撚畀人轉移仇恨

#讀者投稿
係咪痴線㗎你地，
係到傳假錄音，
平時又唔見咁多假料假錄音？
得把聲，
我話我fc左林鄭原來同一哥原來扑過野都得啦。
咁多流料證明班狗好撚驚，
大家可唔可以用下自己嘅批判性思考分析？
杜威又係到傳、
警察內部錄音你地又係到傳，
人云亦云，
唔該你地個個出公海澄清番
尤其係Facebook呀IG呀

如果你地自發覺得自己「搵岩」開槍狗，
再有人跟劇本私了左杜威，
政府就唔洗承擔外交問題政治問題
最想你傳錯料個個係黑警呀，
玩政治就係要推個波俾政府要佢問責，
唔係自己拎個波返黎篤爆佢，
成個核彈係到唔用咩？
根本呢個就係三萬警察嘅問題，
唔係交一個人出黎就解決到
你地識講香港人係命運共同體
咁嗰三萬名警察都一樣，
一人開槍，萬人被究。

加上杜威根本係fake news，唔好再亂傳，理性，聽下老豆搵仔講啦

On 9 比人影到晒啦，睇住嚟啦兇手

推推推

推啊，唔好比黑警改到口供

不流血不受傷不被捕

咪就係狂屌示威者暴力,在位時幫公安條例做護法的人

飯民kol叫呢個人做保守派,實際呢個人同奶共一樣

唔洗理呢啲野
總之全隊一齊負責

岩啊, 唔好俾佢地割蓆, 要佢地陷家產

要轉院OT，QE心胸肺專科

全港都現場睇實哂，拉哂佢吖!!

殺人犯同一眾同謀

一定要告佢謀殺！

你老母啦
平時又笑鳩D VOICE MAIL

而家又信到十足十
同D無腦藍絲一撚樣

訓咗幾耐？天真嬌？

依加無符，唔代表完成五大訴求後無符

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

個感覺好假喎

p

唔撚好推呢啲垃圾錄音post得唔得啊

有晒片啦
仲帶走果個人......流料

推！

又錄音
是但搵個呀叔鳩嗡幾句我都得啦

定性暴動 做任何野都唔犯法

agree

武力升級

拉，未知真假

香港行普通法
中國法律先咁睇頂你

推到你老母謀殺罪成

我比較想知點樣會流到啲黑警內部錄音出尼
唔洗答我 答左就冇下次架啦

Dllm死黑警

ぷsh

推爆佢

記者朋友。

你唔好等埋中共解散先？

唔好推
救被圍捕手足先！

黑警沖入人群開槍

另一近角度

一定要成立獨立調查委員會！！！

第二段咩邏輯

咪撚再傳
總知而加返唔到轉頭
3萬隻狗一齊陪葬
此post完

條友啱啱放監?

我朋友個親戚係林奠，佢話立即真普選

咁都信

請善用不推文回覆

錄音收皮啦

打唔贏成個政府
唔撚會有三權分立

解散警隊吧啦

就咁一個獨立調查委員會冇用架

Dklm

FCED

唔好放冇意義既錄音

推
願香港黑警長命百歲，百病纏身

保 我保你老母啦
佢哋唔係以為自己唔洗比人清算掛

上次射盲人隻眼果個上頭都都好保佢

依家有分別咩
佢話暴動 咁個中槍小朋友咪參與暴動囉

係咪杜威？

睇定d，小心抄車

亂咁捉市民

下 好似d 料係佢地d 人放wo

FCed

不推文，討論左臨時議會宣言先

講左幾撚多次
黑警唔會咁蠢
唔會將機密嘅野流出
前線毅進仔係on9 d
但後面個班冇咁蠢
咪撚再傳

希望美國制裁成個警隊,希望自由國家加入制裁

又係啲假錄音

pull
recording is basically equal to fake news

［重要］唔好再傳任何錄音

理撚得佢係邊隻
成個警隊都殺人兇手黎

手足比人開槍射到係嚴重
仲有其他罪行都一樣嚴重
全部都要一齊追究

追究到底 解散警隊

咪再開錄音post，實際作用不大。

唔會嘅話爆眼單野就唔洗出賤招屈返轉頭啦
不過D錄音係有待確認

法庭有得審嘅前提係律政司要告
律政司要告嘅前提係警察會查...

唔好咒手足謀殺罪要個人死左
意圖謀殺

前提係雙普選tim...即係5大訴求之1

拉
錄音完全不可信

Proof?

佢地已經諗住夾口供 轉移視線

睇個樣就知做到熟曬手

黑警一個都不能放過

唔好推錄音，總之要警隊交人

咪傳錄音啦屌
冇得fc你話係少林寺絕學一陽指督手足都得㗎啦

推爆

死黑警

推推

錄音呢d 好撚流
無fc 真係聽過就算

V

唔洗我地出手
共產黨班大粒佬會好好照顧佢

俾黑警禁固左啦

扮下嘢啫
面一套
底一套

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

唔洗保護，全部一齊仆街死

記得不推文

起㡳組！！！

收皮啦仲護犬

香港警察又要殺人滅口
防外司法公正

錄音太易做假

錄音、whatsapp圖、wechat圖的可信性都要打五折
內部睇下算，唔好交俾外媒。

團隊嘅共同責任

黑警死全家

好希望d目擊證人可以上民間講

二百刀手啲fd